求尋回反送中戰友TG！

頭先開返新Acc Telegram，明明入返你I’d
但係變咗「Sorry, you can only send messages to mutual contacts at the moment.」
係咪要佢開返D setting 先可以搵得返你！

希望你見到我今日講過會搵返你的

推